中國1至2月進口與去年同期比(按美元計) -4%，預期 -16.1%

11:04 【中國1至2月進口與去年同期比(按美元計) -4%，預期 -16.1%。中國1至2月出口與去年同期比(按美元計) -17.2%，預期 -16.2%】中國1至2月進口與去年同期比(按人民幣計) -2.4%，預期 -12%。中國1至2月出口與去...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

咁少

支爆完結

進口喎

買少左，慳了$

進口 跌 少過出口 都好正常

毛都屙都唔到條出黎，仲出咩口

狂買美國豬肉？

好努力執行貿協